其實每個男仔都想搵到個好似明日香嘅女朋友/老婆

明日香可以話係多數男仔
起碼係我心目中 完美嘅女朋友/老婆
你問我佢有咩好？
我可以話你知佢無可挑剔！
.
隼人係Zero炒車差尐死
但係賽車係隼人嘅夢想 佢唔想就咁放棄
明日香當然唔想失去隼人啦
但佢知道隼人真係好鍾意賽車
所以同隼人嘈完 離開車隊之後
都係選擇無條件支持隼人繼續追逐夢想
隼人係Saga俾人落藥搞到左手麻痹
去到比賽後段連軚盤都揸唔實
但隼人真係好想完成賽事
明日香就用自己條頸巾綁住隼人隻左手同個軚盤
等佢可以跑哂全場
其實每個男仔都好希望自己另一半可以無條件咁支持佢
.
隼人14歲第一次參賽就做世界冠軍
個陣仲係一個細路 一尐都唔成熟
隼人會成日發明日香脾氣
同車隊嘅人嘈 鬧雷神(即係佢架戰車)
但每次明日香都會嘗試去理解隼人
明白佢點解咁嬲
睇諒佢 包容佢
然後同隼人講道理
其實每個男仔都希望自己另一半可以包容同睇諒自己
.
由TV版去到Sin
明日香永遠都將隼人放係佢嘅第一位
無論發生咩事 佢都會諗咗隼人事
就算係鬧隼人 都係為咗隼人好
想佢成長 知道自己嘅問題
其實每個男仔都希望自己另一半重視同緊張自己
.
由TV版開始
蘭度就開始追明日香
比比下賽無啦啦入修理站就係為咗俾支🌹明日香
由隼人14歲去到19歲都唔放過明日香
即使蘭度係一個有錢嘅天才
有錢到用pocket money買起咗成支車隊同一間酒店
但明日香都無一刻諗過離開隼人
由此至終都咁專一 只愛隼人一個
其實每個男仔都希望自己另一半無論識咗尐咩人 都係對自己咁專一 唔會離開自己
.
唔知 你又搵到自己嘅明日香未呢？
P.S. 由上言論只代表本人睇法 有咩意見歡迎你留言

屌睇錯明日花

以為你講緊EVA

咁隼人又為明日香做咗咩

個個年代d花瓶女主角d性格都差唔多

快點踩我鬧我

有齊港女元數

「あんたバカァ 」

成為一個成熟嘅男人

見到字海 又見到乜隼人1999咁
都唔知佢up乜

拉落黎見到個留言先知自己睇錯

綺羅

我以為係明日花 諗住入黎拎seed

尐你老母呀 mk仔

與靜流

邊個隼人 唔係叫風見車人咩

整容閪

我比較鍾意明日花多啲